升級！ 五大訴求！ 獨立調查委員會改做解散警隊！！

係時候要升級！！ 既然政府唔應承！ 我地就升級！ ！

推 認同

推到全世界都知！ 咪撚再忍！

不用不成立獨立調查委員會，只是將解散警隊附加在這個訴求姐

我同微黃老母講過 但佢問咁邊個捉賊 我答佢唔到 求解答

[twitter懶人包]全部同我入泥！！！

由其他紀律部隊調派人員做臨時警隊，另外各區自組民間自衛隊！

既然政府認為成立獨立調查委員會甘難，甘我地釋出善意，改為要求解散警隊

支持

g持！

解散警隊！ 刻不容緩！

三個月前可能無可能，但今時今日我話你知係有可能！

both

當一件事 利多於弊就要做
唔好問解散咗之後點維持治安 而係宜家黑警收咁多資源 做唔做到佢本份
你老母 淨係721元朗單野 都足夠解散咗1/5個警隊 成個新界北執柒咗佢
然後炮台山 又另外1/5

升做6大訴求啦
將撤回惡法提升至要佢行政命令定唔知乜春日落條款之類將大粒墨直接送去台灣
跟住加埋解散警隊，係獨立調查未完成之前要求其他執法部門協調執法（icac 民安 海關 入境之類）

同意

解散